green objects, popo 都形容唔到佢哋

綠色，邪惡，姦淫擄掠重要揸住碌棍四鳩圍fing

根本就係哥布林